# Этап 2: Возведение перегородок

 - **Описание (по приложению к Договору)**: Включает в себя работы по возведению, строительству межкомнатных перегородок. Делается разметка, выводится геометрия помещений таким образом, чтобы при оштукатуривании стен были минимальные слои штукатурки.
 - **Конечный результат (по приложению к Договору)**: возведённые стены в срок согласно регламенту компании.

### Предварительно согласованные корректировки к смете

Работы по этапу будут выполняться по утверждённой предварительной смете с учётом следующих изменений:

1. Окна в спальне и на лождии всё ещё не требуется укрывать - пока их не заменили.
1. Входную дверь - тоже (Юра сказал менять примерно в начале ноября).

### Cхема монтажа перегородок

![Cхема монтажа перегородок](./techdesign-06-partitions-installation.png "Cхема монтажа перегородок")

### Технические решения

![Технические решения](./techdesign-07-technical-solutions.png "Технические решения")

### Формирование проёмов

![Формирование проёмов](./techdesign-08-openings-formation.png "Формирование проёмов")


### Дополнительно

1. Видеокамера, оставленная на объекте, к сожалению, была отключена. Вместе с обрезанием интернет-кабеля к роутеру =(

## Завершение

1. Работы по демонтажу были выполнены. Акт подписан 10.10.2023.
1. Наращивание для подвода коммуникаций мастера выбрали выполнить из блоков.
1. При возведении перегородок часть работы была выполнена с незначительным отличием от техпроекта (существенными недостатками не является):
   - перегородки между холлом и комнатами (см. 1 фото "Холл") были выполнены из блоков, хотя по техническому проекту было указано выполнить их из ГКЛ,
   - вместо газобетонной перемычки над проёмом в кухню, в ванную и в туалете использовали уголок.
1. При возведении перегородок были найдены следующие существенные недостатки:
   - над проёмами в кухню, в ванную и в туалете использовали только один уголок вместо двух (ИСПРАВЛЕНО 14.10.2023),
   - перегородка между холлом и коридором отсутствовала (ИСПРАВЛЕНО 14.10.2023).

### Галерея

<video src=".\Объект VID_20231009_145218.mp4" preload="metadata" height="640" controls>
  Sorry, your browser doesn't support embedded videos, but don't worry, you can
  <a href=".\Объект VID_20231009_145218.mp4">download it</a>
  and watch it with your favorite video player!
</video>

<p>
  <p float="left" align="center">
    <img src="./Ванная IMG-20231004-WA0017.jpg" width="300" />
    <img src="./Ванная IMG-20231004-WA0018.jpg" width="300" />
  </p>
  <figcaption align="center">Ванная</figcaption>
</p>
<p>
  <p float="left" align="center">
    <img src="./Ванная-Туалет IMG-20231004-WA0013.jpg" width="300" />
  </p>
  <figcaption align="center">Ванная-Туалет</figcaption>
</p>
<p>
  <p float="left" align="center">
    <img src="./Коридор IMG_20231009_145218.png" width="300" />
    <img src="./Коридор IMG-20231004-WA0010.jpg" width="300" />
	<img src="./Коридор IMG-20231011-WA0039.jpg" width="300" />
	<img src="./Коридор IMG-20231012-WA0063.jpg" width="300" />
  </p>
  <figcaption align="center">Коридор</figcaption>
</p>
<p>
  <p float="left" align="center">
    <img src="./Коридор-Ванная IMG-20231004-WA0015.jpg" width="300" />
    <img src="./Коридор-Ванная IMG-20231012-WA0062.jpg" width="300" />
  </p>
  <figcaption align="center">Коридор-Ванная</figcaption>
</p>
<p>
  <p float="left" align="center">
    <img src="./Коридор-Кухня IMG-20231004-WA0014.jpg" width="300" />
  </p>
  <figcaption align="center">Коридор-Кухня</figcaption>
</p>
<p>
  <p float="left" align="center">
    <img src="./Кухня IMG-20231012-WA0064.jpg" width="300" />
  </p>
  <figcaption align="center">Кухня</figcaption>
</p>
<p>
  <p float="left" align="center">
    <img src="./Туалет IMG-20231012-WA0065.jpg" width="300" />
  </p>
  <figcaption align="center">Туалет</figcaption>
</p>
<p>
  <p float="left" align="center">
    <img src="./Холл IMG-20231011-WA0038.jpg" width="300" />
  </p>
  <figcaption align="center">Холл</figcaption>
</p>
